點解我地變咗好似做賊咁？

明明民意仲支持緊反送中，電台節目觀眾十個有九個鬧政府，出到街有乜嘢事都有街坊幫手，今個星期日隨時又有幾百萬市民出嚟集會。

但係我地嘅行動愈來愈少，做文宣都冇人理咁，風向吹到乜都唔應該再做，最好留喺屋企避風頭，我地做咗賊咩？定係已經俾鬼滲入帶咗去條絕路？

點解我見到既野同你完全唔同
唯一認同文宣呢排既力度係低左

你睇到乜嘢行動？我只係見到有P牌係咁出分化post。今日已經星期三，如果想星期六/日行動係即興be water，就要出更多行動post擾亂對方步署。

8.9和你飛呀 做賊你個頭

文宣表現比勇武拋甩左啦 仲唔快D追

變裝個陣又真係幾似做賊
不過都慣左

講得好。

幾百萬

你不如話700萬

乜撚，而家計劃咪係89和你飛、810大埔、811港島東同深水埗，咁叫冇行動？
同時間晚晚啲狗出嚟搞人，然後有街坊圍狗屋，又有堆分化post出嚟屈勇武手足鬧事
唯一認同係之前文宣太focus喺三罷同黑警，可以多啲講返去五大訴求度

因為文宣組都出埋黎？

屌你打市民就得，我打車就暴徒

你講緊鍵盤戰士既行動少左？

終於有人明我講乜

乜星期日真係會有幾百萬咩

咁宣傳的確係差左
今個星期六大埔，星期日深水埗
熱門冇咩人講，仲要已經係星期三
大埔連幾點開始都好似冇講

唔好灰心啊，要令和理非都有信心出嚟行

有鬼滲透，吹淡風。
好似劉世良之流，連登仔仲講緊不分化，其實就中咗計。

反而連登仔就喺度瘋狂批鬥前線義士，將義士講成痴線佬咁，明明義士進退有據，做事合情合理。

如果情況太亂會嚇到和理非唔敢出，加上有福建幫白色恐怖，要諗辨法穩定軍心

好靚

連仔要快啲做野，限制P牌出post

五毛左膠大把戶口